蓋世寶吊老母正式加盟感情台

招女友

要玩到蓋清賴屎

樓主，我30歲 女 接受到灌腸，可約？

yoyo呢

22-30絲打可以PM我

入黎既人都係來自波台

幾錢人工？

慧中應徵

90萬p.a.

講CALL G？

想識女

你三十中先招親

活動台

賣勞+ 炒場

whatsapp/wechat?

g持

We乜撚野chat

今晚場有冇邊場心水波？

唔計.

以下簡介
膠名: 蓋世寶吊老母
年齡: 31
職業: 金融
住址: 自置朗屏半新樓 兩房半 (56X呎)
收入: 90萬一年
學歷: MFin

岩岩分左手？

另一半係Lulu?

長春藤連鎖店?

狼隊主勝

yoyo呀

玩屎？

係咪前線巴先

被黑警拉過 (已踢保無手尾)

金融係咪即係賣保險

樓主做開0 ？

藤原豆腐連所店？

我地感情台巴絲冇人識你呀！過主啦死老坑

招後勤絲？

NO LA

幫手推下
同樓豬一齊一定有羽毛球場供應
又可以正價買勞
叫雞又有折頭
真人高大（165cm)

我180

狼鏝半場波膽1-1
點睇？

首名250

帛金金融？

費托啦

其實靚仔

皮膚唔錯

前額有少少秃

得學歷唔係作

蓋清鐘意邊類型嘅女仔

有冇女絲打入過黎？只見男絲打

唔好太醜就OK

叫雞用wechat有乜問題?

你40幾歲仲蒲咸青口

個鼻仔同咀仔搞到人慾火焚身

麻友果類？

搵結婚對象未

睇你d post都一段日子 點會得31歲

起碼有頭髮啦
大亨光頭

你計返差唔多啦~ 我中學開始上

我認真 其他手足咪9UP

蓋老闆08年中五（玩收音機）
即係16歲
而家28
但樓主大陸落黎，19歲先中五
合理喎

介紹我女友個妹比你識？

19歲 絲打得唔得

唔想太細個.

32F 會唔會太細

my tg

而家要戴口罩應該無咩問題

樓豬瀨屎狗公

蓋清好靚仔

Tg me hugo1991

咪玩啦，蓋清就嚟五張野

樓主有樓有學歷 都搞唔掂港女

十幾年前已經出緊叫雞post
四張都嚟緊

我係yoyo

正正經經叫隻雞咪算

1隻唔得可以叫2隻

想認真戀愛

是甘的，身為一個男人，有夢想有理想有抱負。自然就會專注係你想達成既目標上(例如: 事業有成, 出人頭地, gpa爆4, 拎到好job offer, etc)，而當呢個男人傾盡全力係佢既目標上。

年少既我理想就係當我專注係呢啲野上，自然有女溝，因為作為一個男人有理想有目標有抱負，理應係女人眼中某程度上champ先係，係我一路向上爬既時候可以有個伴侶扶持下，哇好美好呀。

但現實就係，因為本身樣子已經唔係特別討好，再加上因為要埋頭苦幹係我既目標上，自然就要失去其他野，即係鋼鍊既「等價交換」。而付出既就係溝女既時機，機遇，同埋無數咁多樣會錯過既遺憾。舉個例就係例如你想GPA爆4,搵份好INTERN第時出人頭地，自然要摺埋溫書讀書，咩SOCIAL野唔去或者只係去一兩次，從而變左局外人。到係某一次你因為同某個女仔同學同堂，因而大家進一步認識對方，之後發現大家原來好投契好情投意合，當你以為春天來了，愛情事業學業三得意之時，原來對方早已係名花有主。到最後，你只能慨嘆一句：「如果早啲認識到佢就好喇，唉。」

可能巴打會話個例子係自作多情，但我想帶出既係一個男人係向上爬既時候有個伴扶持下係好既，但冇的話，都係冇計既，鬼叫你要埋頭苦幹咩！鬼叫你咁專注咩！識唔到人好正常姐！咁專注目標都冇時間陪人地喇！憑咩要人地鐘意你呀！現實就是如此，如果有任何需要咪腳踏實地正正經經叫雞解決，溝咩女丫！至少忍耐到目標達成之時，因為付出太多，失去太多，遺憾都太多，冇得返轉頭。

完

認真便輸了，你要放棄森林？

唔玩交友app?

想玩到你瀨屎

咁少? 唔夠平均連仔登仔1/10收入喎

蓋清用左其他波台會員張相

其實點解可以鳩up足十幾年咁西利

是69不好玩嗎？還是厭倦了柔情掃股

50歲先黎搵初戀
蓋清都係叫雞算啦

叫渡邊麻友囉

處黎

左邊耳仔窿?

有撚嘅啱唔啱

佢隨時四字啦
我中學雞已經睇佢9up

上淘寶買過塊啫，我前前後後計埋都破左佢294次處啦

感情台都蒲埋

🐮🅱️⁉️

蓋清唔搵yoyo玩？

尊重女性啦

好笑？

g

g for girl

麻yoyo

牛批！！

50都來
真係要招女友了

蓋清叫g咪算
Cow咩女

有人想知?

上返健康台一年先
操下體能啦

留tg bam得

你講你？

蓋清

典解仲有人認真回
樓主前十年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔A09
仲有人陪佢

我21歲

等睇腸蓋青被人bam

第一次玩感情台唔識規矩

利迷絲打ok?